增加edit post 功能？

有時post 完先發覺有野錯左

帽仔好波